「學動」臨終怨言另起爐灶 聲稱學生為主組織難有作用

搞「港獨」搞到窮途末路的「學生動源」，昨日在facebook貼了個所謂成立三周年的宣言，其內容似是臨終怨言。內容稱，「學生動源」過去三年堅信香港獨立才是香港以及香港民族的唯一生路，但「港獨」勢力陷入低潮，香港情況一年比一年嚴峻，而基本法23條立法亦事在必行雲雲。「學生動源」又稱，以學生為主體的政治團體難以繼續發揮有效作用，「經過學生動源成員慎重地考慮後決定，學生動源將會於短期內另組主張香港獨立之政團，廣納不同年齡層人士繼續為香港民族共同奮鬥」，諸如此類。

事實上，《大公報》早前已踢爆「學生動源」召集人鍾翰林將會另立「港獨」組織，什麼學生團體難以發揮作用，根本是謊言。實情就是荒廢學業的鍾翰林即將面對失學，卻又不想努力工作，於是多番往來台灣，「獨鴛鴦」林保華、楊月清耳提面命指點鍾翰林。[red]上月有讀者向《大公報》提供獨家相片，證明鍾翰林悄悄地與「獨鴛鴦」進入銀行處理一些錢銀事務。由此推斷，所謂新的「港獨」組織不過是廢青鍾翰林為了個人上位、呃錢溝女的產物。等到錢用光了，鍾同學還會再搞個「新名堂」出來，延續廢青的寄生蟲生活。

「新名堂」出來，延續廢青的寄生蟲生活。

大公報

泛民+本土=

而家講獨派又內戰，kk，關sir率領抄登仔大戰仇阿達，貓靈做大佬反而唔敢出聲又唔幫關sir

五毛關俾貓靈出賣